有無人未訓 有無人唔開心(7)

廢事再俾柒頭亂改名
都係我開返

無人既？

過黎啦矮妹

過嚟啦

唉 佢聽日去旅行
有一段時間見佢唔到

仲有6日就唔知下次幾時再見
利申：long d

佢會幾快搵到新仔呢

試下成為佢另一條仔

唔開心左兩日 係佢面前扮無乜野 唔敢唔識開口講

仲記唔記得我？佢最近係狀態打左段野 意思係忘記左舊愛之類 係咪即係有機

有人叫我翻黎，聽佢次話啦

唔明
不過你去失過戀或者有冇人既第47個post啦